有冇Ching聽日一齊入大澳食蝦醬

睇唔過眼班大澳狗自行宣布獨立

冇大澳visa入唔到去

大澳等

沙田出發點去最方便

大澳封關